重溫 香港獨立日廣告1999

有冇人知首歌叫咩名？

Glory, Glory Hallelujah

中文版